夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

訓緊

得啦

請原諒我對你偽裝的冷漠 不是裝的灑脫或想的太多

咪又係雞

根主返黎啦 開完post走佬

為你將睡眠忘記 通宵傾談 但已經頓成往事

聽日唔洗番工囉

依個世界公平咩！

尾臭

唔準玩手機

gogo

係 木錯

打jj

發緊春夢 好甜

都要訓

乜67

wohoo食女

食唔到岩岩比人搶左

點解我女又冇錢又冇工又冇 連雞都食唔到

搶乜

因為唔需要

比人搶左條女